欅坂46交流區第五十二回：河田陽菜生日快樂 7單アンビバレント8月15日発売

さんぺーお誕生日おめでとう~~

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」8月15日(水) 発売!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

菅井友香 1st写真集 「フィアンセ」 発売中!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會然平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

TEMPLATE:

lm

五妹引發世界大戰未？

生日快樂

之前已經引左了

訓左無睇，乜:事？

感覺可以再戰一波

想知請講

純搬運

叮噹問號

我個名第三行
不過未必唔係好事

貼吧都好多人嘈 搞到想知來龍去脈

其實點解今日唱アンビバレント已經識打call咁癲

事情愈黎愈有趣
將會係一件事

還錢啦屌

同平手之前比人屌佔用團體資源但又唔岀黎握手唔上live同樣道理

咪又係跟返beat

utube睇d人錄音識岩timing hai

今平糖

聽完第一輪サビ 之後咪跟番beat call

咁今次唔參加任何野但有首solo所以仲甘啲

平手 6單都係有solo的 都係冇上LIVE + 握手

人地有名叫漢字歌姬關係掛

得罪講句 46 D句一聽就識入

同cm掛勾有錢搵返黎

留名
今集茜寶好活躍

由頭到尾 haihaihai 真係一聽就識
最多加個 yeah / fu 之類

想同守屋茜瘋狂切磋閃避球

不過平手都叫有份拍/唱埋 首ガラスを割れ!
今泉今次直情唔john

改名未

還是佢最好

好叻叻

Save咗好多圖

平假得3隻歌
我ruru有solo又有unit c歌

反RU注定失敗！

反ru沒有出路
全力支持漢字欅

漢字欅

金毛栗

勁撚正

9月見🚬

大佬又飛

佢黎香港搵我

泉泉

其實我都想貼

大到粒紐都扣唔實

大阪人有料

米鍋波大都不了

呢句真 不了
對波大有咩用

嘔心完未

躝

你轉ac嘔心係做乜撚野

「えっ、、！？」米さんが起きた

Type B
守屋茜 x 宮田愛萌 自撮りTV

Type C
佐藤詩織 x 金村美玖 自撮りTV

今晚sol首播7單

今次啲自撮都幾正
9成pair都唔熟😂

爛面西成日痴我老婆

この後、16:40〜NHK-FM「ゆうがたパラダイス」に河田陽菜と丹生明里が出演します🎂
ぜひお聴きください🐸
#けやき坂46
#ゆうがたパラダイス

W美人

得右面係美

我老婆真係好靚女

訂咗本書未

爻口刀

我愛會員東村芽依

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

米八男神

點gun

🎉河田陽菜生日快樂🎉

新鮮出爐

如果我有米八
天生青同平青應該有2米
高我成個頭

又諗起琴日現場好撚high

想睇MV

希望聽日香港時間11點有掛

曖死梨

收到風你地個幾日係咁食朱古力

平青走我數
又話要同我食朱古力玩鬼屋

人地有比平手更重要嘅人要見

對不起

おやぴょこにん🐸🥕

和服個張都靚

呢張靚不過件和服應該係畫上去

呢輯相要就番個封面
應該好多都係用photoshop執

好染

躝啦屌你老母

還原度又幾高喎

仲未有mv唔係要等埋lawson 個廣告挂

老婆？

係

唔係

都唔撚知關佢乜事

毆打娜娜我前高登名喎=.=

我愛你老婆

好有heart

睇完演唱會返黎HIGH到今日....

太美了

茜寶message巧靚靚

終於有message 收

唔搵佢就直情人間蒸發

肥婆

好可愛喔

最近好似一個禮拜左右先send一次圖

食食食 死肥婆

發覺你最近好串喎

甘又真系肥左好多

唔好加個死字好無

誰かと一緒に写っているオフショットがとーっても多い、よねさんのソロオフショット📸

よねさんが大好き❤️な「あるもの」と一緒に、とある撮影が行われました。それを見た瞬間のよねさんの嬉しそうなキラキラした顔は、本当にキレイでした…✨

#欅坂46 #米谷奈々未 #KEYAKI #欅BOOK2018 #オフ欅

愛之深 責之切

7月30日（月）発売の月刊エンタメ9月号は、ライブツアーを終え、“走り出した”けやき坂46を総特集！
柿崎芽実さん&佐々木美玲さんの2人が表紙を飾ってくれました。
ハッピーオーラ全開のグラビアと、インタビュー企画は必見！
また、今回は欅坂46&けやき坂46の両面B2ポスターが2枚付いてきます！

事實 咁肥無人推

其實你有咩病

肥過臭ru

大過ruru

大好き

守屋茜さんの鮮明な記憶3分しかもたないから脳内イメージ感想

人地ru都係下半身姐

米鍋肥上半身

欅坂46

@keyakizaka46
この後、25:00からMBSラジオ「ザ・ヒットスタジオ」小池美波レギュラー生放送です🚩
ぜひお聴きください🍧🍧🍧
#欅坂46

米谷奈々未『大好きなあるもの』を見つめるソロオフショットが公開！【2018欅坂46ツアー公式ブック】

554: 名無しのまとめラボ 2018/07/24(火) 21:32:23.90 ID:qWOWQsNz0
よねみんのよねみん！

558: 名無しのまとめラボ 2018/07/24(火) 21:34:19.77 ID4hFKL4m0
え？ボルボックス？

會員潮紗理菜嘔心完未

會員アオコ嘔心完未

嘔心鬼請自己死開

想知拎咗閪女人id係邊位手足

我

閪女人who

你老婆守屋西

on9我老婆平手友梨奈

你老婆長賓肥西

都唔知你做乜

果然係誠實手足

唔好怪屎忽鬼啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好鐘意栗子個頭

ching識貨

啱啱睇完repo

之前有人問平手換衫個段話佢跳solo個陣係預錄起

佢跳solo個段個台係無人的
得個mon 有畫面

志田頭

mk妹

聽日mv 解禁

茜茜好可愛啊

我一講完就咁勤力

欅坂46「アンビバレント」MV解禁＆メイキング

等緊11點
仲有1個鐘
ps 個樓梯景係同平假イマニミテイロ個個一樣

隻舞好似好好玩咁

仲未有

件衫似精神病院

土生msg話日本時間27號00:00mv先解禁

咁個c精神病人黎

群魔亂舞

唔好聽

居然係今晚11點

今日有冇人會攪圖海 定係圖區攪

Both

呢到都已經要成8百幾張

明日7月27日(金)0:00に7thシングル『アンビバレント』のミュージックビデオを欅坂46 OFFICIAL YouTube CHANNELで公開致します📹
お楽しみに‼️
#欅坂46
#アンビバレント

營運official公佈
係咪俾人問到煩

800幾有幾難

我個次貼禾関
4xx開始都貼到癲

不過risa 多圖咁多 會好啲

係真既

Mv型撚到

加左部繼續抽撚爆我緒寶丹寶了

萌寶呢

邊有加牙 爆能晒啦

話人盲嘅個個 原來自己都係盲

幾有夫妻相

「お楽しみに‼」

咁之前咁多次都係中午12:00出
點估到今次唔係

欅坂46、8/6発売ツアーメモリアルBOOKから新たな誌面カットが公開

兩公婆都盲 cls

パン🍞🥐🥖

マルチな才能を発揮する、欅坂46のクリエイティブ担当といえば、しーちゃん❣️

撮影終了後、持ってきた自前のパソコンで何やらプチ作業中…💻このとき見せてもらったあるものはKEYAKI本誌で皆様にも見ていただけます✨

#欅坂46 #佐藤詩織 #KEYAKI #欅BOOK2018 #オフ欅

お待たせしました！☺︎
.
.
ぺーちゃんの誕生日お祝い動画です🎬💕
.
.
LARME035撮影終わりにサプライズ🎉
.
ぺーちゃんの丁寧なロウソクの消し方にも注目❤︎笑
.
.
#渡辺梨加 #ぺーちゃん #べりか #欅坂46 #keyakizaka46 #LARME #happybirthday #誕生日 #fashion #fashionmagazine #girly #cute #girl #model #ガーリー #ラルム

欅坂４６ 守屋 茜がリピ中！2018年上半期 with 最愛"恋叶コスメグランプリ"

一生刀曖渡辺梨加😭

關你條博多狗撚事咩

咪就係

今日のあかねんも可愛いねん

人天生……🚬

泥膠生日咩

叫下春唔得牙

過撚咗兩個月啦

都只愛死渡辺梨加一個

阿保生日叫泥膠春

会いたい😞

lisa生日咩？？？

我都唔知你做乜撚

MV發表完繼續

仲有成個月

好好笑?

べりさ誕生日おめでとう

欅坂46 『アンビバレント』

8月15日(水)に発売される7thシングル『アンビバレント』のミュージックビデオを欅坂46 OFFICIAL YouTube CHANNELで公開しました🎬
是非ご覧ください💫
#欅坂46
#アンビバレント
平假又唔撚見你block
屌你老鼠

好多千手觀音咁

禾栗仲要攪個銀頭

等B站upload算

無block wor

你點同

呢個傻佬甘撚柒

米津玄師

邊位阿你

好正

代345大佬多謝你幫手整左張gif

本身就係想整比大佬開PO用
知大佬今晚要推爆PO

笑撚咗

唱K未

佢地最後都有個close up好似佢到笑咁

不過笑到有啲恐怖

++
想瘋狂跑圈

屌你又知

我淨係知中間嗰段好暈

收到風

轉圈個到
係咪又用咗咩高速攝影機

有咩爆

真係整得好撚快

廢青冇野做係咁

自在極意功

肥撚到

唱K又唔撚加

真 肥西

你地d唱joysound既唔岩我呢d港仔

禾葵快d返黎

我唱果D要用微信點歌=.=

返咗香港先再討論

日本幾時先考完高考？？

見到織田個樣就覺得日本啲造型師好勁
教咗幾年連佢都可以執番掂個樣

joysound咩黎??
淨係聽過新道路 紅先生

貼risa點可以唔貼禾関

唔知

你關

痴一痴人氣OK?

努力加油💪